{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_091476",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-15",
        "domain": "음식점",
        "title": "오전열한시"
    },
    "text": "西帰浦市中門に位置する午前11時はフュージョン韓国料理を追求する飲食店です。 その名の通り午前11時にオープンし、お客様を迎えます。 ここのメニューはいくつかに制限されていますが、老若男女誰もが好きそうなユクサムトンチミ、アワビチャーハン、醤油海老飯があります。 この飲食店はKBSバトルトリップ神話編(108回)で紹介されたが、ウェイティングが少し長いかもしれないが、売り場周辺にはヤシの木、木、花々があり、写真を撮りながら待つことができるベンチが設けられている。 トンチミグクスに豚肉を包んで食べたり、3日間熟成させた醤油海老にごま油が香ばしい丼を食べたり、ピーナッツソースを添えたアワビチャーハンを楽しんでみると、一日を楽しく過ごすことができます。 また、醤油海老飯にわさびをのせるとさらにおいしいと伝えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この飲食店の営業時間は何時からですか？",
            "answer": "午前11時から営業しています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店の場所はどこですか？",
            "answer": "西帰浦市中門に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "ユクサムトンチミ、アワビチャーハン、醤油海老飯などがあります。"
        },
        {
            "question": "この飲食店の特徴はなんですか？",
            "answer": "フュージョン韓国料理を追求しています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店はKBSバトルトリップ神話編で紹介されましたか？",
            "answer": "はい、108回のエピソードで紹介されました。"
        },
        {
            "question": "この飲食店の周辺にはなにがありますか？",
            "answer": "ヤシの木、木、花々があり、写真を撮りながら待つことができるベンチもあります。"
        },
        {
            "question": "この飲食店のオーダーが遅いと言われていますが、どのくらい待つことになりますか？",
            "answer": "ウェイティングが少し長い場合もありますが、具体的な待ち時間はわかりません。"
        },
        {
            "question": "トンチミグクスには何を包んで食べますか？",
            "answer": "豚肉を包んで食べることができます。"
        },
        {
            "question": "醤油海老飯にわさびをのせるとおいしいと言われていますが、試したことありますか？",
            "answer": "はい、わさびをのせるとさらにおいしくなると伝えられています。"
        },
        {
            "question": "アワビチャーハンにはどんなソースが添えられていますか？",
            "answer": "ピーナッツソースが添えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 357
    }
}